韓國疑似機艙打鬥 綁乘客在機艙椅

其實咩事 唔識韓文

唉又開錯台